Andriod機轉Iphone

各位巴絲手機達人，小弟今天換了iphone 7 (本身用緊htc垃圾機), 想將whatsapp msg 轉到iphone...可以點做？ 係咪一定要比錢

lm

要比錢唔想

咁你用返android

咁即係無計啦

又一個要人圈養，等人餵嘅死懶閪畜牲

你可以唔入黎睇 死撚返出去lor

應該無方法過到

推俾更多人睇到

idog係咁惡嫁啦

抵啦 有人唔做走去做狗 ifandog係咁西既啦

冇，放左佢換返android啦

放比我

俾百幾蚊或者由得佢，睇下你覺得你whatsapp 既內容值唔值百幾蚊

好啦，咁我比錢la

都無辦法 焗比

唔想俾錢可以用返android

破解版apk 應有盡有

iOS 好多人嘢都要俾錢
又冇android咁方便有得root

收到，咁我都係比錢算

idog

用番android啦，真心我覺得android好用d,用過i6p,i7

idog L

唔會啦，我部htc hang到仆街

樓主係想點
初頭又話唔想比錢
後尾又話要買
好亂喎
你係唔買就渣住宗旨咪撚買啦